<resources>
    <string name="app_name">マイブレンド</string>
    <string name="myBlend">マイブレンド</string>
    <string name="default_recipe">おすすめブレンド</string>
    <string name="my_recipe">わたしのブレンド</string>
    <string name="previous_recipe">過去のブレンド</string>
    <string name="msg_create_my_recipe">わたしのブレンドを作成してください。</string>
    <string name="recipe_description">分量調整</string>
    <string name="select_base_herb">ベースハーブを選択して下さい。</string>
    <string name="msg_blend_save">ブレンドを保存します。\n名前を付けて下さい。</string>
    <string name="msg_cannot_amount">100%を超えてしまいました。</string>
    <string name="msg_delete_blend">ブレンドを削除します。\nよろしいですか？</string>
    <string name="quantity_confirm">分量確認</string>
    <string name="quantity_confirm_description">杯分のお茶をつくります。</string>
    <string name="msg_100_percent">100%にして下さい</string>
    <string name="msg_select_herb">ハーブを選択して下さい</string>
    <string name="herb_description">ハーブの説明</string>
    <!-- ハーブ名 -->
    <string name="RoseHip">ローズヒップ</string>
    <string name="Hibiscus">ハイビスカス</string>
    <string name="Lemongrass">レモングラス</string>
    <string name="Heath">ヒース</string>
    <string name="Bardock">ごぼう</string>
    <string name="Stevia">ステビア</string>
    <string name="LemonPeople">レモンピール</string>
    <string name="LemonMyrtle">レモンマートル</string>
    <string name="Rooibos">ルイボス</string>
    <string name="Chamomile">カモミール</string>
    <string name="Mint">ミント</string>
    <string name="Raspberry">ラズベリー</string>
    <string name="LemonVerbena">レモンバーベナ</string>
    <string name="DandyLion">ダンディライオン</string>
    <!-- ハーブ説明 -->
    <string name="RoseHipDescroption">ローズヒップにはビタミンやミネラル、カルシウムといった栄養素が豊富に含まれていますが、なかでもビタミンＣの含有量が突出しています。その量はレモンの１０倍以上といわれ、「ビタミンＣの爆弾」と称されるほどです。
        \nそのためイギリスで飢饉が広がっていたときには、ビタミン補給のためローズヒップを食料としていたという話も伝わります。</string>
    <string name="HibiscusDescroption">ハイビスカスにはビタミンＣやクエン酸、リンゴ酸といった栄養成分が豊富に含まれており、美容や疲労の回復にとても効果的です。（ビタミンＣは肌の調子を整え、クエン酸・リンゴ酸は新陳代謝を促して肉体疲労や眼精疲労の回復を助けます。）
        \nまた、ハイビスカスにはカリウムも豊富に含まれており利尿作用があります。そのため、二日酔いやむくみを改善したいときには、ハイビスカスのハーブティーがおすすめです。
        \nその他にも、このハーブには緩下作用があり、便秘の解消に役立ちます。また、胃の調子を整えて消化を促進し、夏バテによる食欲不振などにもよいといわれています。</string>
    <string name="LemongrassDescroption">レモングラスには抗菌・殺菌作用があり、風邪の予防や腹痛、下痢の緩和にも効果的といわれています。水虫の治療にも利用されます。
        \nこのレモングラスの香りは虫が嫌う匂いで、虫除けスプレーなどにも使われています。レモングラスの葉をクローゼットに入れておくと虫がつかないともいわれます。
        \nこのハーブが放つレモンのようなすっきりとした香りは、私たちの眠気を覚まし、気持ちをリフレッシュさせてくれます。うつ気味な気分も和らげてくれることでしょう。
        \nレモングラスには胃の働きを助けて消化を促進し、脂肪の分解を促す作用もあるといわれています。食べ過ぎて胃もたれしたときや胸やけのするときなど、レモングラスのハーブティーがおすすめです。
        \nそのほかにも、レモングラスには血行を促進し、貧血を予防する効果があるといわれています。
    </string>
    <string name="HeathDescroption">ヒースの花にはアルブチンという成分が豊富に含まれており、シミやそばかすの原因となるメラニンの生成を阻害します。美白・美肌効果があることで知られており、パックやローションなどにも利用されています。
        \nまた、ヒースの花にはミネラルもたくさん含まれており、利尿作用や殺菌作用があることから、泌尿器系の感染症の治療にも使用されます。
        \n尿酸の排出を促すため、痛風やリウマチなどにも効果があり、腎臓機能不全の改善にも有効であるといわれています。尿路結石の予防にも利用されます。</string>
    <string name="BardockDescroption">ごぼうは水溶性、不溶性共に食物繊維を豊富に含み、便秘の解消に効果が大きい他、不溶性食物繊維の「リグニン」は腸内の発ガン性物質を吸着し、大腸ガンの予防効果があると言われています。</string>
    <string name="SteviaDescroption">ステビアの葉には、砂糖の200～300倍もの甘さをもつ甘味成分（ステビオサイド）が含まれています。
        \nこれだけの甘みがありながら砂糖と違ってカロリーが低いためダイエットによく、虫歯にもなりにくいというのが大きな特徴です。
        \nまた、このハーブには血糖値を下げる効果があるといわれており、血糖値の気になる糖尿病の方にも適しています。
        \n他にも、ステビアには血圧を低下させる効能があるという報告もあり、降圧作用について研究が進められています。</string>
    <string name="LemonPeopleDescroption">抗菌、解毒に優れ、風邪の引き始めの熱があるときに最適です。食欲を増進させる作用もあります。 動脈の内壁が厚くなることを防いでくれ、さらに静脈、血管を強くさせてくれます。静脈瘤や打ち身にも役立ちます。</string>
    <string name="LemonMyrtleDescroption">シトラールには、抗菌、鎮痛、鎮静作用があります。この作用によって、免疫力の低下が原因で引き起こされるヘルペスなどの病気や風邪を予防する効果があるとされています。また、その香りをかぐことで、高ぶった感情を落ち着かせる作用もあります。さらに、皮膚を刺激し、血行をよくする働きから、美肌作用も期待できます。</string>
    <string name="RooibosDescroption">ビタミン・ミネラル・ポリフェノールがたっぷり。また、ノンカロリーだから、ダイエット中も気軽に飲むことができます。豊かな香りは、リラックス効果にもつながります。
        \nそのほかにもアトピーの改善、貧血予防、便秘・下痢解消、二日酔いを軽減するなどの効果が期待できます。</string>
    <string name="ChamomileDescroption">カモミールには体内の平滑筋という筋肉の組織を落ち着かせる作用があり、腹痛や胃痙攣、女性の生理痛などを和らげる効能があります。

また、カモミールに含まれるアズレン誘導体という物質が胃の粘膜を修復して丈夫にし、消化機能を正常な状態に整えてくれます。過敏性腸症候群や胃潰瘍などストレスからくる症状にもとても効果的です。</string>
    <string name="MintDescroption">ペパーミントは、食べ過ぎ・飲みすぎなどで胃の調子が悪い時に消化を助けてくれます。また、腹痛や胸焼け、胃けいれんなどの症状を緩和してくれます。
        \nペパーミントには鎮静効果があり、精神的な緊張を和らげ、イライラをしずめ、心身をリラックスさせてくれます。無気力や抑うつを改善する精神安定化作用もあり、神経症などにも利用されてきました。</string>
    <string name="RaspberryDescroption">ラズベリーリーフに含まれるフラガリンという成分には女性の子宮や骨盤周辺の筋肉を弛緩させる働きがあり、出産の１～２ヶ月前からラズベリーリーフのハーブティーを飲むとお産が楽になると言われています。
        \nそして産後の母体の回復を早め、母乳の出がよくなる効果があることから、「マタニティーハーブ」、「妊婦のためのハーブ」とも呼ばれます。女性にとってつらい生理痛や生理前症候群などの症状も和らげてくれます。
        \nそのほか、喉の痛みや口内炎による痛み・不快感を緩和したり、下痢にも効果があるといわれています。</string>
    <string name="LemonVerbenaDescroption">レモンバーベナには鎮静効果があり、その心地よいレモンの香りで神経の緊張や不安、悲しみを和らげて、気持ちを穏やかに明るくさせてくれます。不眠症にも有効です。
        \nまた、このハーブには胃腸の調子を整え、消化を促進する効能があります。夕食から就寝までの間にレモンバーベナのティーを飲むととても効果的です。</string>
    <string name="DandyLionDescroption">ダンデリオン（ダンデライオン）の葉にはビタミンや鉄分、ミネラルなどの栄養素が豊富に含まれており、貧血を解消し、体内に溜まった毒素を排出してくれます。
        \nダンデリオンにはカリウムも含まれており、多くの利尿剤と違って体内のカリウムを減らすことなく利尿作用を得ることができます。ダンデリオンのハーブティーは、むくみが気になる人におすすめです。
        \nまた、このハーブには緩下作用があり、便通をよくして便秘を解消してくれます。消化促進にも効果があります。</string>
</resources>